想問下大家想玩膠玩到幾時？ :(

黎緊824同825都分別有遊行同埋機場嘅活動
但係啲post完全推唔到上去
反而一日內個大波madam嘅post就勁多留言

大家今晚裸跑完 睇完裸包 打完飛機 j完大波madam之後可唔可以講返啲重要野？

g20同攬炒巴打兩個團隊登報大家又無乜反應
遊行又未做宣傳

大家玩完就返返黎正題啦好嗎？
我今晚自己貼撚左n張文宣圖你地就係到裸跑
我求下你地啦

推

適當既放鬆都好緊要，呢排下下扯到衡，好需要放鬆一下